（生日事件）今日不理 明日再談

見到條片有人係太子靈堂前搞生日真係想割蓆,原來搞到自己最嬲係見到自己人做埋曬d左膠行為搞死自己人

不過而家幾嬲幾想割都好,今日要團結行動,琴晚既事先忘記 單野星期一再慢慢處理或而家即時冷處理

今日係星期日要行動,休息左好多日la,今日除左出街遍地花唔好花時間討論其他左膠行為,星期一再做檢討

我唔想咁樣完左個運動呀,有事就檢討,唔好諗住割蓆,今時今日大家坐同一條船,行左咁多個月,大家要知道4個月了,已經返唔到轉頭,今時今日只許勝不許敗

光復香港
時代革命

推

on9
已經見到有d so called 手足起人底話報警
呢d 認真係割蓆撚
呢d 仆街先真正會解成個運動
黃絲係唔會咁白痴做呢d 野
不指責不篤灰
做得出呢d 一定係藍扮黃 一係三毛一係黑警
屌你老母

推 開佢老母花

割佢老母咩 一陣下午食飽就行 唔好比個運動停！！！

我覺得篤灰報警個性質係嚴重好多

開完花再去買個蛋糕番去屌